1600 志雲頻道 中國外交部發言人華春瑩原來咁搞笑！ 絕對可以成為新一代的冷笑匠! 勁！

【時事短評】
1600 志雲頻道
中國外交部發言人華春瑩原來咁搞笑！
絕對可以成為新一代的冷笑匠!
勁！
(2021年2月21日）

志雲頻道 stephenchannel
141K subscribers